香港中古教父拉埋台灣電競選手同奶共﹗

呢個冚家剷胡耀東，中古毒撚教父，早前奶共奶到走去篤灰 (HA)。

佢昆到SNK畀佢攞個名喺大陸搞比賽，宜家仲拉埋ET (台灣人) 跟佢搵食，自己奶共都未夠，仲要玩埋兩地分化！要拉埋個台灣電競選手自稱「中國選手」﹐著埋中國選手制服。人哋跟你搵食打個機啫，極其量都係賣身，但你要佢連國都賣埋，佢無辜㗎，冚家剷﹗
(ET—台灣KOF電競選手，去年贏左一次既時候仲有小英致電道賀)

仲要KOF比賽獎金都要拖人哋 (歐洲嗰邊，好似而家都未畀人)，正人渣！

BTW，呢個冚家剷連足球小將係RPG都講得出，仲話走去HKUSPACE教電莖歷史，信佢一成，腦袋失明！

Link:

唔差在講埋，條友之前搞中古遊戲展，問人左搲右度搵機擺展覽都算，連人哋個名都唔落，自己攞晒威，仲要慰勞宴係AA制，堂堂教父做人做到咁「度」，真係要畀個like佢﹗